投本土 投泛民 白票不了

投白票唔等如支持焦土呀on9仔
係支持建制咋屌

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

push

香港人冇得再輸 有其他民主派就投佢哋 冇就投畀泛民

投白票/廢票即係送自己個票俾中共！
唔該醒一醒呀！

推

好多白票扮理性3毛
Twitter 大量

真係戇撚鳩言論，個制度唔洗凸 顯都知有幾崩壞。3毛邏輯戇鳩鳩